【人類已死】蘋果降價策略見效，天貓、蘇寧半月銷量增8成！

據中國傳媒報道，天貓於1月13日起進行iPhone降價促銷以來，截至1月29日，在兩周的時間確實刺激了iPhone銷量，提升了足足76%之多。

除此之外，中國商業零售企業蘇寧易購也表示自1月11日起宣布iPhone降價開始，其蘋果的銷量也爆增，直至1月30日止銷量增長83%。

Internet3
Photo from Internet

在此之前，蘋果於大中華地區的銷量表現不佳，導致營收下滑。蘋果CEO庫克也在近日表示考慮在美國以外地區重新思考如何定價。此外，在2019年，蘋果中國也開始在各方面調低售價，像是補貼電商、營運商等，還有通過天貓旗艦店官方渠道發優惠券。

唔係只買華為咩

又話反美

一定係成個中國賣得個100部啦 iphone咁貴

減少少就一班人買
蘋果以後定價真係無晒牙力

加到貴一貴再減價

其實減返以前一代個價位
不過就一大班人去狗衝

有d 人係弱知 就諗d 弱知野

唔係你想點計

以前最低容量只係 $4888，之後5088, 5488, 5888...

係咪假新聞？贏國人咁有錢，唔會為減價先買囉

香港幾時減

弱智 你都唔好得去邊

So 0依家乜都減600，點止iphone，乜都賣哂

一直係屌定價貴，減左價好賣有咩出奇

咩叫弱知？知同智都唔識分？你就真係弱智喇

會唔會又造假

因為新年姐